有無人成日都會去貓CAFE?

做緊份有關貓CAFE既功課 想了解下成日都會去貓CAFE既人

去間cafe訪問啲人咪得

之後會去 但我驚嚇走人地D客

點define 成日?

起碼一個月一次或者每隔一段時間都會去 姐係有去貓cafe呢個習慣既人

當你養左貓就覺得開呢d鋪既人好撚9

我

同意

新界有無邊幾間仲未執 好推介

上網睇好似執哂 最近都係要出旺角

就係多得你哋呢班仆街幫襯
先會有人攞貓嚟做生意 根本就虐待緊佢哋

之前返過貓cafe,唔知幫你唔到你

養開寵物既人都會覺得動物cafe好on9

我本身屋企有狗，屋企唔俾我養貓，所以我去左貓cafe做

返過幾間，第一間都好dd 起碼我走之前d貓貓都仲有人理，果陣每晚都一定會幫佢地清潔下 抹下，依家點我就唔知，第二間我覺得d貓都幾慘 d貓貓成日有眼水 懷疑佢地有耳仔發炎，老細又西

其實老老實實一間cafe放咁多貓，又要照顧貓 又要招呼客，做得邊樣啫
再講每日有咁多唔同既客黎，好難避免有人亂餵佢地/唔知對佢地做乜試過有人過份到放蛋糕係地下俾貓食，好彩貓貓無事炸

好啦，最後如果間cafe頂唔住，咁d貓點？俾人？定自己養？
其實貓cafe d貓貓真係幾慘下，俾人當工具咁，仲聽過有老闆覺得貓貓唔得意唔痴人/有病要長醫就唔想要

啲貓日日比人煩比人摸唔比佢地瞓
慘過做雞

個target segment 咁細？
比較想知咩功課黎